最便宜Macro攝影

機Nx3000 + MD 50 1.4 + Extension tube.
所有一共$800內

仲有人用三星啲垃圾

平，但真係唔靚

你咁講買枝tokina makina嗰啲雜廠鏡仲平啦

好似有舊野可以插左就變macro 鏡
唔記得舊野叫咩名，都係幾舊水